New Macbook 16GB ram 係唔全係行dual channel

佢d ram 統一左入粒M1 CPU 入面
仲有冇dual channel

啲ram都係喺石頭提鍊出黎

石頭 macbook?

課金比樓豬

Ri[img]
Rock

Stone Book

樓豬開新acc算啦

收嗲啦屌你老母

mac stone

iStone

唔會用MacBook
直接用筆紙

用尖既石頭畫係山洞到ja

樓豬個石頭account rip

留名

痴撚線 而家樓豬開咩po都唔可以認真討論